男朋友番工好辛苦...

同男朋友拍咗1年拖，佢番勞動性嘅工作，一到六 8到6。每晚9點左右就訓覺，星期日又唔想出街，我明白佢好辛苦，但係身為女朋友真係好想佢花時間陪我多啲，同一時間又好想比佢休息，我應該點做...

同佢玩菊花

同佢一齊住

食自己咁，咁少事都嘈嘈嘈

呢啲嘢大家遷就吓，有時做嘢太辛苦返到屋企真係乜都唔想做，淨係想沖完涼攤喺度
你想俾佢休息又想佢陪你，咁你咪搬去同佢住囉

有錢有地方實會
佢無自已一間房，同父母家姐同住

佢完全冇晒生活⋯

我返工夠對住班仆街西人啦 可以吊7佢地架但偏偏仲要笑笑口Tim 返工係咁架啦 比人工你舒服呀幾歲呀小朋友